彭定康：拘捕行動對港剩餘新聞自由帶來最令人髮指損害

前港督彭定康表示，警方拘捕壹傳媒創辦人黎智英等人，進一步打擊香港自由及生活方式，對特區剩餘的新聞自由帶來最令人髮指的損害。

彭定康在他有份贊助的組織「香港監察」說，拘捕行動對於所有視言論及新聞自由為香港賴以成為國際金融中心的人來說，產生了巨大猜疑，他批評今次的行動，令更多人意識到，香港會被複製成有如北京的警察國度。

肥彭

推

次次都進一步 香港再冇幾多步架喇
好快世界上會再多一個新彊

Push

港區國安法警告!

應該話再多一個奧斯威辛

除左發聲，肥彭有無運用佢喺英國既影響力？